★香港請願?】惠州村民不滿內地賤價收地 香港政府總部抗議

廣東惠州巿惠東縣黃埠鎮太平嶺的一批村民，今（21日）早上到香港的政府總部外請願，並向特首辦遞交請願信，抗議當地政府賤價收地及鎮壓村民，為數超過100人。他們表示，太平嶺8條鄉村共6700多名村民（包括3600多名港籍人士），從2005年起被徵地，以發展核電項目。不少耕種田地、養殖場被堆填破壞，村民被迫賤價賣地，且賠償不公。

請願人士指，鎮政府沒有按農村土地法徵求村民同意，而是強制執行，已屬違法。他們更指，鎮政府以威迫利誘手段，迫村民簽字同意授權政府收地。其中龍子村有過百棟房屋，已在2016年遭當地政府清拆，但至今沒有合理賠償及安置計劃。另有數以千計的先人墳墓被破壞。

他們此前已向多個當地政府相關部門提出訴求，但卻被當局以尋釁滋事及擾亂國家徵收項目等罪，監禁或處以罰款。他們亦指控當局勾結黑幫勢力欺壓村民。

村民鄒彬受訪時表示，他在重陽節時回鄉探親，但在當地被一批警察押走及毆打，令他雙腳受傷。他又被迫簽悔過書，且要求他不要到香港。

收皮啦，夠膽等港珠澳開幕果陣去示威囉

死返上去抗議

成堆on99賤民

咱们还有党呀

反中亂港之輩

中國賤價收地黎香港政府總部抗議做乜？
不如去聯合國總部抗議仲好啦

香港政府:

成件事都幾滑稽

即係有3700單程證人士係內地有地

當中唔知有幾多住緊公屋呢

X2

地係國家嘅
有錢補咪算好

關香港撚事

咁怕死就唔好出黎示威啦
黎香港示威有撚用咩
香港政府唔單止唔會理大陸事務，連香港事務都唔會理，個個坐係度等中聯辦落order等放工等退休

揾惠州政協啦

你睇下班連燈仔

自去美國領事館抗議就笑鳩人地來港抗議

笑死

香港2047

美國係世界警察

香港係支那警察咩

鬼叫你買支那地方嘅樓

屌 又唔夠膽反共 示威有閪用咩
如果你地有實際行動反共我地先幫手喇

生係地獄鬼國 只要比權勢人士睇中你
除左去死 別無他途
公權食硬你 其他平民互相希望大家仆街 只要唔係自己

好多中國人仲有個錯覺香港有法治

而且美國有香港關係法

岩啦 林鄭仲唔打個電話叫習總做野？

我笑緊係人既劣根性

爭取唔靠自己要靠 係唔係弱智？

美國人都係咁笑鳩你地咋

關乜世界警察事？ 唔好搵藉口啦

單程證，買水都無say，777點會幫到你？

同而家香港出事搵美國人幫手有咩分別

你邏輯真係有問題
香港關係法係美國對香港實施既條件性安排,
為左確保公平性, 確保關係同信任 重有確保日後既再合作 叫人地安排重新檢討, 唔正常 唔合理?
美國領事館入面有相關美國代表領事, 就好似EMAIL咁 佢係中間轉送既同事, 有問題?

而然, 呢單野 佢地比人賤價收地
1. 收地係大陸地方政府
2. 錢唔係香港出
3. 有地佢自已去買 自已送頭, 收地一定賺?

不如叫香港學下大陸股市咁 跌得多就熔斷啦, 好嘛?

係都去中聯辦啦

關香港咩事

一返去即刻捉到教育營

關香港撚事

港警垃圾唔做野？有冇申請不反對通知書？
上訪搭錯飛機
兩個字抵死

人地起碼係同一個國家內, 連登就走去搵第二個國家, 仲要人地擺明唔show你.

香港掌管整個中國的序曲。

強烈譴責香港政府干涉中國內政

反了反了
敢用香港既官斬強國既狗？

似連登仔，連登仔美國請願，佢哋就香港請願

同班友唔滿意香港政府走去美國大使館有異曲同工之妙

連登po呢d咁嘅嘢做乜，關我哋咩事

咁連登仔又滑唔滑稽呢

點解唔去中聯辦示威既？？

林鄭會點做

係世界警察的話連登仔就唔使度橋話港共政府過水畀支那乜乜啦，明明證據都冇
直接話港共燒晒香港啲錢咪得，世界警察會處理㗎啦

內地係共產中文！！！係中國啊！！！

好呀，班藍絲帶、廢中、廢老唔係好想腥講更大陸咩？

秒
支那依啲賤種，一上到去示威，牌都未舉就比人捉走左

又話河水不犯井水既？

村民鄒彬受訪時表示，他在重陽節時回鄉探親，但在當地被一批警察押走及毆打，令他雙腳受傷。他又被迫簽悔過書，且要求他不要到香港

真係有人英文名叫 Ben Chau

好呀，班藍絲帶、廢中、廢老唔係好想腥講更大陸化咩？

同香港人去美領集會一樣

而家唔駛查，支那政府好野

張建宗 肥媽 仲叫人返大灣區

咪搞事，暴力清場啦

連燈仔成日屌尻支那人 對住支那琦就當神（棍）

相信2047都會咁

其實有時真心想知呢班高官明知支那害港但又做唔到d乜仲要同佢地護航個心究竟諗緊咩？

真心睇住香港大自己唔單睇住香港死，仲要做埋幫兇。

關香港咩事
再講香港政府 中共政府 一家親

佢地唸住做完就移民外國

其實我都想金管局快D跟大陸

痴撚線

如果佛學，佢地似係為將來轉世做昆蟲舖路

中共啲官成家美國人，錢又係美國
唔向美國請願，應該邊到請願？

香港：

唔去陳小春屋企示威？

死返大陸啦

香港仲有咩抗爭

等過返大陸關捉哂你班支那人
個個有樣學樣咪好唔得閒

大陸既事上黎香港請願? 用明朝既劍斬清朝既官

好人好姐點會打你

去非洲抗議啦
人地收左咁多錢

咩料

班友瞓醒未

叫林鄭學大陸咁向4大發展商收地

惠州整人工島

再一之證明口裡說不，身體卻很成實

世人既法治觀念：「有法必依，以法限權，以法達義」
中國權貴既法治觀念：「規矩係我訂既，你班賤民守法就得啦」

嚴格黎講法治係有，但係咪你由細學既法治，就唔係囉

做乜9

香港政府咪又係聽大陸話
有鬼用咩

死返上去啦 因住豬都比人偷埋

被消失

收地發展經濟,黎打貿易戰呀,傻西村民,仲唔送土地比黨打貿易戰?

個情況其實好似我地比信去美領咁
人地美國佬會唔會都係好似你地咁諗？

其實美國人好多都咁諗 當香港人去美國大使館

jm9
幾時内地組旅遊團落黎請願

兒登仔都去美國領事館啦

他們此前已向多個當地政府相關部門提出訴求，但卻被當局以尋釁滋事及擾亂國家徵收項目等罪，監禁或處以罰款。他們亦指控當局勾結黑幫勢力欺壓村民。

支那畜生的高效率

玩多幾單

即時cut晒自由行都得

2樣野好明顯唔同

香港政府總部同支那地方政府 咪一鳩樣

上訪團

五十步笑百步

有無諗過呢班蝗可以利用

美國政府有能力有立場威脅中共

香港政府會理惠州嘅事？

衝岀黎柒

應該上夏愨道（冇香港人帶路咩 ）

一定要鎮壓！
否則香港成為大灣區示威場所

p2p果班又唔識落黎玩

On9仔以為係香港示威露左樣 番上去唔會比人秋後算帳？

香港係大灣區首都
唔嚟香港 可以去邊

大陸lol

抄家滅族

沒有國，哪有家？
班大陸同胞唔該合作少少
俾政府收少少地有咩所謂

戴哂口罩 識玩

關我撚事

97前就有 而家唔駛諗

大灣區根本係要嚟立國，等支爆啦

沒事兒

其實上面個巴打 係講事實 忠言逆耳

都話賤價收地，起碼你都仲有錢袋返，再嘈唔撚俾錢你！

美國嘅香港關係法會影響到香港嘅未來

香港理鳩你啦

五毛多到

好多人係到自暴其短

香港有主權？
香港能夠制裁中共？
香港對惠州有關係法？
香港係惠州有好多利益？
香港係世界警察？
香港政府敵視中共？

來香港示威做乜9

以為香港係世界警察

你肯定係同一班？

係都叫中聯辦喇

你地塊地咪又係當初共產黨搶地主地再分俾你既

企開d啦屌你老母

算啦 連登仔個龍門唔知放邊

仲會唔會抗議 我黎幫手企下

咁美國有無理過你地？鍵國派咪撚再發夢

開坦克啦

關香港撚事咩死撚返上去啦,成撚日話香港靠大陸,有事唔該搵返中國政府解決

截住皇上伸冤

香港成為大陸首都

9成扮窮呃公屋,老野排快隊

所以人工島係把撚

同埋所謂賤價收地,其實大陸已經唔敢強搶係會攪到官都無得做
只係有方法賠少d

一國兩制呀

陳小春??

投民殘聯的下場

神仙

鄉下惠州

仲勇武過港豬

返大陸示威啦，關香港咩事